TWICE 四成員新加入KDA 會同gidle同台合作

正到仆街
原本kda有gidle 兩個己經夠屈
加埋twice真係不得之了
今次開幕冇真人係可惜咗啲 但係下年嗰場如果有真人就真係無撚敵賭丁實坐滿

我估
志效：索娜 or 好運
娜璉：...依羅旖？雷文 ？蜘蛛
sana：拉克絲 珍娜 娜米 吉茵
彩瑛 ：安妮 露路 莉莉亞 柔依

SONA: 志效?啞架

出skin話之佢啞啦 又一樣咁大

OK!齋跳夠做

未來KPOP將會大洗牌

LOL界嘅大山婆

牙透: teemo

躝啦屌你老母 又出嚟獻醜

其實咩係KDA？

我都想知

twice d人都唔似kda

咸濕野黎

sana

洗牌師

彩瑛=汎

RM: 塔里克
Sana: 瑟菈紛
Thomas: 雷珂煞
牙隱: lulu

娜璉=anivia

志效 :酒桶

識隱形

山東=伊羅x

Jinx / annie

點解唔世界賽嗰陣時搞埋

Overrated

mina tzuyu jihyo以外其他企開

未來KPOP大佬

高咗啲唔似 汎隔離隻貓ok

好似AESPA咁有個虛擬人物？😳

虛擬人物有個真人

上首主打新英

對家己嘔

twice全員仲正 不過而家得四個

娜璉沙拿momo彩瑛唔正

啲人好似啲雞咁衝過嚟睇

都正 點解miss咗定

唔係唔正又唔係好正

揀呢四個應該係因為佢地叫做唱得下
你揀momo 既話點搞呀

伴舞 唱和音

仲諗緊點解冇通知
原來係假印
點解唔係black pink 加入kda
一定係太貴請唔起
淨係請得起cheap cheap twice

lol 既虛擬女團
每個角色都對番個真人

貴貴twice

食屎
頭兩個好正

定=TF

Twice得子瑜貴 其他都好平
你睇定延淨係值20蚊就知

子瑜貴多20蚊
其他最少每人20萬

Shit

呢六個黎講
美延> sana> 娜璉> 志效 > 彩瑛 > 小娟

屌 rm排翻去最尾啦